連登應該開返個女議員台?

首席榮譽已完：游蕙禎

事跡大家知
話佢係後生素人議員大佬不為過

做埋攝台主席?

仙氣議員：仇栩欣

係.....係仙氣呀

波台議員：梁凱晴

大家明啦，鬼影變幻球
我要揸........GTR去載佢
會計出身，想比佢清算

另外傅佳琳都......可能岩做呢個位

可能晴B要轉做會計長？

燒味部議員：梁翊婷

身為乳鴿既Edith
曾經支持過游B

醫療長：鄺葆賢

難得生存到2屆，應該開班教人點醫治社區
背景好似中意睇NBA?

教育部長：楊雪盈
雪盈女神今屆教出成個灣仔起步，掂

大家請出手

周庭呢

不如開返個社區台集中收集意見畀啲議員仲好啦

佢ummmm你諗個位啦

周庭

另外社區台有人提出左

呢個post明顯別有用J啦💩💩💩

樓下請尊重女性

其實你開呢d post黎做咩呢

試下新野

希望大家唔好玩膠掛住J，我哋玩唔起
而家係推倒（建制）重來，百廢待興，要做實事

拉

好啦我知錯啦

轉去站務台好啲

仇B

唔係唔畀你J，私底下J啦

你都係想女議員派軍糧，狗賊

lm

石丸得閒探吓老貓，佢經常造謠中傷你

咩

佢話游惠禎係G

我又唔係佢